(civil jj) 有關charrered engineer

小弟啱啱六月喺英國畢業bsc，想問下應該點行Experimental engineering條路？ 考ice使唔使返英國考？係咪要喺英國做一兩年嘢先？ 最近先畀咗civil deposit，好想知點做好。
唔該巴打解救下我，好迷惘